Trump :社交媒體對共和黨人和保守派的大攻擊。 不好！

Big attacks on Republicans and Conservatives by Social Media. Not good!